幫朋友求救部相機唔見左

物品:canon 5d mark II (掛住小丑女lego 亦有可能已經跌咗)
地點:太子福民樓附近
日期 時間: 31-03-2020 22:00
Details: 好沖忘咁將佢交左比一位帶cap帽既陌生男子 當時我著藍色短袖上衣 黑色短裙
Contact: tg @x52hz/tg@whywhy1234

推

lm

唔該你

我好似見過你希望你可以搵得返部相機啦

部相機對我朋友好重要佢第一次儲錢買既相機個小丑女lego扣重要係朋友送比佢既生日禮物

我朋友當時比狗咬左所以冇即時搵返你希望手足見到呢個post之後會tg我地

p牌空氣推

推到物歸原主為止

祝好運

push

Push

推下

Pish

pish

推到手足見到